［討論題］俾140萬手足賠錢/申請破產完左再俾200萬手足

如題！

直接俾140萬賠錢 唔洗申請破產
手足申請破產 過左破產期 再俾籌200萬手足

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

pish

籌200萬 但唔賠

籌200萬俾手足

推/7

推/8

推/9

推/10

推/11

推/12

推/13

推/14

推/16

推/15

推/17